有港女想出名

某一個行動究竟只係發洩，定係令我哋離目標更接近。

stop making stupid famous

想同反對不合作運動 罷工既人講 少少犧牲都唔願意 仲對唔對得住班以死相諫既烈士 上前線擋子彈既義士？